同異性朋友同床瞓，求攻略

Exchange個時識左個讀Maste既台灣女仔，26歲到，黎緊會一齊去一個禮拜旅行

Book 房既時候我話想book雙人房慳錢，佢爽快咁話ok

咁聽日平安夜，小弟唔想個小弟咁寂寞，希望幫佢搵個妹妹做玩伴

有咩方法可以令我地打破友誼既隔膜，用啪啪聲迎接聖誕呢？

飲酒，玩game?

又有咩signal表示佢同意搞？

如果成事，定必奉上賽後報告
各位聖誕快樂

賤格

同床訓嗰時 近佢方向隻手摸佢背脊

唔係鐘意人就咪食人隻豬啦

台灣女仔？直接上馬

台灣人滿腦子都係搞野，一定狼過你，所以只需要準備安全措施

若果你情我願，無感情基礎，有咩問題？

記得係閉路面前互錫

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

試下入佢中路

#metoo

台灣女

去邊旅行

搵定啲扑嘢同意書嘅template先
等佢簽咗先好行動
或者直接喺房拍片，記得upload上嚟

係床度訓下訓下就攬埋一舊架啦，攬下攬下就錫架啦，錫下錫下就摸架啦，摸下摸下就除架啦，除曬咪入囉

@施旖婕

台妹仲easy過港女

同得一齊訓就預左搞啦
仲要求攻略

記得留定你情我願既證據
唔係轉頭告9你老強

等睇比人報驚